Resident Evil 8 Village Showcase 直播

香港時間 6:00am 開始
睇下有咩新野

好正

18同25號有demo
係咪限時玩？

好似係8個鐘內 可以玩半個鐘 唔肯定

Resident Evil 8

PS5可以揀 4K/60fps with ray-tracing 或 4K/45fps without ray-tracing
PS4 pro 可以揀 4K/30fps 或 1080p/60fps
PS4 只有 900p/45fps

PC: 4K 144

如果落ps5 落1080p有無得120Hz

調轉左